1. Що таке цикл в програмуванні? це методо перебору массиву або будь чого для витягу тої інфи яка нам потрібна
2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова? for/for of/ for in/while/ do while
3. Чим відрізняється цикл do while від while? while перевіряє умову перед виповненням циклу, якщо воно false то він зупиняється і далі не йде, do while хоча б один раз но пройде по умові і виконає один раз


